# О себе
Хлевной Антон, 33 года, консультант-разработчик баз данных, Санкт-Петербург. По работе в основном использую tsql, немного c# (слишком мало, к сожалению). Опыт работы 1.5 года. 

На курс попал от работодателя в связи с необходимостью собрать команду шарпистов для расширения функционала тулзов для работы с базами, чему я несказанно рад. Все задачи по работе, связанные с c# вызывали у меня наибольший интерес, поэтому я несказанно рад, что попал в группу сотрудников, направленных на обучение.

Свои проекты на c# у меня крайне примитивные, надеюсь довести их до ума с применением тех знаний, что получу на данном курсе.